(暗瘡) 有無去角質既果酸產品介紹

食完A酸，想keep住唔再生暗瘡。有無咩果俊產品介紹，最好係萬寧屈臣或藥房買到買到

推

肌斷食啦 我用過晒所有方法都唔得
生左成3年
最近肌斷食後冇生過 皮膚仲靚左
唔好曬無謂錢了

不過好似唔係人人適合

應該要配合好健康既生活習慣先得，
例如早訓、定時+均衡飲食、定期做帶氧運動
自問做唔足

Lm

除非你ge暗瘡己經係超嚴重級別,否則的話最好方法係唔好用任何產品,唔好搞臉上D暗瘡,等佢隨住時間自然咁好,每日用清水用手洗,過幾個月就會有好轉 因為用產品去暗瘡只會不斷刺激塊臉,令佢愈生愈多,所以唔理D暗瘡係最好方法,又唔哂錢唔哂時間,又有效

如果諗住只喺萬寧或藥房買到你繼續爛面啦

Gel plus AHA

食緊留名 btw 巴打d印點 聽講gel plus ok . but one week 一次

La Roche Poasy 暗瘡條line 溫和得黎幾work

係味萬寧有得買？

應該有 不過唔好長用 好似話